［最新］（藍絲，警察，保皇入）2019分化攻略（核彈）

屌我前麻煩 第一睇一睇我個名先

第二請善用起底功能

第三我核爆都唔割蓆 包括示威者做咗一d嘢令全世界與香港人為敵 而令成場運動輸

美國國防部關注香港示威者的手法！

其實我反而想問陳雲，熱狗，蕭生，吳智森，劉世良等統稱散水黨一句：如果美國因爲示威者/狗扮既鬼越黎越激 而不通過人權法，你地係唔係割蓆？

我受夠成班撚樣吹割蓆風 612冇我地你地依加送咗中啦 大家一齊用盡全力屌林鄭 何愁不成大事！

10月20日民陣九龍大遊行 不見不散！

光復香港 時代革命

一定有班撚樣睇我share cctvb
第一我去茶餐食飯焗睇

第二除cctvb外 冇一個電視台咁撚賤

第三我可以自稱連登第一反支那

推10/1

語言障礙

屌 標題撚

乜撚嘢啊 mon post狗？

唔明d乜？

推2/10

推3/10

推10/4